靚仔毒撚 你問我撻

你得白兩金靚唔靚仔？

你覺得

點撻

點解咁靚仔都做毒撚

有無我咁靚仔

好型

靚過我

肥tb冇力撻

有邊個想做毒撚

你最靚仔 唔好自貼

你好靚女

屌 你咁張揚咪個個都知

屋企廚房幾大？

有邊個唔知

我想做毒撚呀
可惜成日俾班毒撚排斥

劏房冇廚房

讓個位你做

每次看你發的post，我都好羨慕。你長得又好看，又有錢，朋友也多又豪爽，整天討論一些好像很厲害的東西。隨便拿個東西都頂我幾個月的生活費，我讀書少，是鄉下來的，沒見過多少世面，所以我只能默默的看著你發post，時不時點個讚，有時間也留個兩句，這樣好像可以假裝和你很熟⋯

殊！ 好多人唔知嫁

講得好！

大隻肥雲

死窮撚想同我扮熟？

幫你宣傳

細粒瘦葉

想做我契弟？

你一定好型

鐘唔鐘意食餃子

收唔收兵

淨係鍾意食肉

食肉唔食皮

我要食雞 唔要雞皮

咩定義下靚仔? 韓國啲女人? 有冇做gym

五官端正 出街畀人昅 非韓仔 大隻過你

唔係個個人都係

無圖你話你係梁朝偉都得啦

屋企廚房幾大

型過梁朝偉

冇廚房

5毛

哦

習主席萬歲 出糧未

抵你有女

冇女

用繁體字無糧出

仆街老細又搵藉口扣糧

有女就收鳩皮啦傻鳩屌撚柒你老母生滋甩毛花柳梅毒愛滋爛臭化閪